距離50kg又近咗一步！！！！！！！

瘦羊

點減

你對腳搞咩

長期40-45kg
想問點先咁重

羊一出po 誰乳增峰

嚐囍？

減得幾快！！

is

做咩有2個磅

咁瘦 好心痛自己！

你係邊度gym

好變態影呢啲

你以前唔係咁 以前好中意我影ed

富德拳館
想打鍾培生？

好好奇 樓主幾高
但冇記錯你由8X 減落黎 佩服佩服

173 佢以前先60kg.......

最重去完泰國試過8x

屌你老尾隻腳好撚樣衰

揸緊信念 奶！！！！

手短腳短都有173
個比例咪好撚趣緻

正常比例！

其實都正常的
條友鍾意影到自己衰衰格格咁款

快點娶我